[League of Legends][411] 3090

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

PORNHUB還我血汁錢!!!!!!!!!!!!!!!!!

又要睇假B條臭西了

有咩玩

邊同到你玩

話到2077

ok

廢老想點

想訓

李露多多益善

放左幾日假唔想返工

唔台抵啦

差不多冬至一早一晚還是有雨

咁廢不啦

Day6

有b哥教你驚西

嗰日力狗比b仔地獄教棋

幾時到你

你教

你唔台點教

開到就開

咁台未

台我扮工?

自從虎哥買左3090 就無人話事

力狗5700xt wac

支線拎左把狙 好能勁 想轉行了

金牌掙扎

直線向下

你係狗

力之返工狗

一槍爆頭打50000
打boss一野秒

拎刀衝埋去斬次次都比人射到仆街 好能垃圾

我WAC

【連登聲明】本人永遠不承認拜登為美國總統

型到

清咁多ac

黑妹支線果支？幾牛b的

J左
正皮

唔係 合事佬D任 殺左個癲婆 救左匿埋係貨櫃條友仔
個癲婆跌左把紫色既狙

學咩技先夠硬 成日未衝到埋去已經比人射死

刀我淨係點殺人回血同打滿血有額外傷夠做

但冇滅聲裝

副冷血試試 或者點體力個邊加血加防米duck

我想識你女朋友

殺人回血好似要十幾點先學到？
唔知夠唔夠點狙同刀雙修

@7巨

我識左

7s

你cowb

體力運動好手果邊有加血 減傷
同去神醫買改造

唔知夠唔夠錢 今晚返去SEESEE

你有錢都要體能夠LV先改裝到

我好似得7定8

文識25到

我隻2077好似bug撚左
做主線同條友傾計 傾極都係果句
重開game load save 跳時間都卡住左

？？

我係識左

我想敲穿你門口

25到

咁都25？

隻GAME中BUG既時間仲多過正常玩

DAY6

過唔到主線 係咪迫我重升隻大猩猩拳黎玩

我都想試下玩拳 但邊到黎10萬洗點
螳螂刀好撚廢 處決個動畫咁閪長但係冇無敵時間 任人射用返武士刀仲好

準備買喼

你邊買得起
求其搵個紅白藍膠袋頂住先啦

佢有時直接爆頭 有時要處決 唔知點決定

肢解邊個

你借黎

我都買5起

@李露多

連打手機版銅牌仔都carry唔起
你老母d越南仔送頭+ 長期單機

打埋個bo 唔洗做銅牌仔

我想屌你女朋友

10萬好易有 周街做下支線 打下人就有
一係就用鍊金術

但10萬洗點淨係洗到 武器果D專精點數
體能 反應 果D特質點數洗唔到
就算你洗完 你體能果D都唔夠LV 點唔到運動同拳D專精

我依家主升反應 跟住到體能
狙好似都係食反應 拳就食體能 應該都OK既

狙好似都冇自己特別專精 一係就潛行傷害

步槍技唔係都計狙咩
又無寫明要突擊步槍先計

依家剩係做支線 主線打完序之後冇郁過

你25到

仲有一個鐘放監
好眼瞓

若

劈未

拔刀見切個effect cheap過world咁多

兜割都係

撈鋪有幾多個有switch

連7ss都有

我都有 不過無會然

機能同ps4差一皮喎

魚廁巨力
唔洗比人-1

力唔同我打機的

魚廁巨龍

正常人都有

今次真

懶肉清湯

Ps4都係

day9都係

259先係

魚翅巨龍
成個酒燉湯咁

正常人都有3090

咁得虎哥正常人

IS 所以撈PO佢大晒

魚翅賓周湯

系

準備砌新機

無3090收返埋thx

又話冇錢？？？？

原來7巨一直扮窮
撈PO最窮是我

潛行入虎屋企偷佢個張

你有ps4

點睇L4D3 17號BETA

PS4

笑閪?

如果都係同2差唔多就不了啦

睇落都是差唔多

好能黑心

4-22

點解仲有人睬花狗

始終我acc佢俾的

foodpanda有個$40 coupon
用佢黎食譚仔先

我有45蚊coupon
但要我買190蚊野先用得

砌機搵「達」

ching訓醒未
唔正常先可以打橫行

冇錢搵邊個

我呢張夠60就用得

加入紫荊黨

但係你無揾

食藍店啦 等佢賺少45蚊！！！

唔比窮撚入的

想搵一個叫“虎”既員工

老闆

水冷先勞煩佢

冇PS4賣的

4月都搵返出黎 想點

好易姐 腎仔食幾個大批

「你到底有誰是認識和欣賞的呀？」

你聲如洪鐘地大叫：「尼馬！尼馬的技術真棒！」

「你⋯⋯你⋯⋯你給我滾！」

我可以幫手食半個

我食到一塊

Ching 咁能大食得唔得架

佢食埋個盒

我屋企仲有ps4個盒佢食唔食

CHING OK25

你同佢都25

過得去啦

閪能到

好彩冇女

你就好

26歲買唔起樓都好正常啫下嘛...

但有女

有呢條囡，個個都變張祺忠

day8有女

你個醫生都姓張

呢D閪女人先正 閪住面幫佢奶閪

係，佢依家係我隔離

你地有冇升技術自己強化d武器

死祖狗

$??

正想POST 文粒就搶先一步

對奶千斤重 重過無涯的鐵路

我 夜城源氏 龍我敵喰

😦😦😦

我 夜城麥卡利

你唔係蛇叔咩

聖誕節有冇無女既手足一齊慶祝

得98自己慶祝

夜城肯尼S

好能樣衰

但好能大

pornhub收皮去twitch發展

你影張大頭米duck

點解你地會咁快知有大陸雞黎twitch發展......

台仔sd

自稱model from hongkongreport先

#27
廢清🚬
• 3m
黃色經濟圈本身就係想內循環 減少依賴支那
成理黃店打手就將入國貨平合理化晒
既然都係支國野 洗撚幫襯你咩

呀婆樣

98也不屌

呢個一定係假廢清黎

port到佢交警都冇得做

真個個岩岩上左新聞

警署吞槍算唔算堂食？

this ho siu

10/10

抄人個gag都開個post 老納廢能到

抄邊到的

傻屌老人棋

台灣經濟部：港人投資移民看起來只想來台取得身分證，不是真正要來台進行投資

D傻閪過去開間早餐鋪 賣下珍珠奶茶又話投資

撈鋪夾錢去台灣開舖

想搞party room 有無得做

將跳舞群組帶入台灣
開正你個範

party room關跳舞咩事

又好似係
但台灣partyroom正過香港 冇得搞la

咁做馬伕了

台灣日日都風化案 使咩叫雞 冇得搞la

7巨去台灣未

咁仲有咩可以搞

搞台妹

開G鋪啦
淫賤台妹party room

台仔都得

今日玩war3
支持下

成人party room

又有得睇你啲so
正

整返個期間限定拜登方案

又有晒胡

想搞掟鏢篤波個啲

i can face all 清水灣

到時去撐你場

有無台妹

篤台妹個波OK?

但曾幾何時，撞球場一家一家關，「現在只剩約200家，而且可能愈來愈少。」凃永輝說：「民國87年，國內法規雖將撞球場由八大行業場所，改為體育場所，但消防法規仍列為甲類，規定一定要有灑水設備，否則就要被取締。」

有得諗

成人撞球場

多謝G持

姐姐我想入你個窿

晒胡232 ADR

多謝文識

??

清水灣般費

你笑完我之後打返上第一

CCTAI班友剩係比負皮你 唔敢覆你

where

黃色經濟圈本身就係想內循環 減少依賴支那
成理黃店打手就將入國貨平合理化晒
既然都係支國野 洗撚幫襯你咩

一向唔睇cctoy成班細蚊仔
我留完都唔會追

好沒!

升左隻新人 用BUG刷街頭LV+錢 全身橙色改造拳王

d裝傷害是咪會跟人物升lv增加的

幫我升多隻 主線都懶得過

得一支獨特裝既槍會跟LV升傷害
正常裝要自己升LV 所以用紫裝升會平D 唔洗用傳說材料

同埋有D街邊免費傳說武器同衫 高LV先執會勁D

篤波掟鏢整個大銀幕睇戲有野飲賣比人坐下kill time

下次一定

最on9係惹到差佬D spawn位會企正隔離出

即係等50執先最好?

走兩步就無事啦

咁係咪一定要升技術

想打下差佬都唔得
打到4星根本冇得玩
另一另轉個鏡頭就係隔離出

5G
我依加玩拳王 唔洗拎武器 懶得爬文

清幾多粒鐘

TO虎: 要入島再偵查 搵叉剪 可以剪圍住豪宅既鐵絲網再潛入去
咁就唔會比NPC打到蜂巢 應該係

40粒鐘都無
不過我第一隻人 成日掛住周街執橙裝

成班都捉棋

咁撚惡?

我都有捉 G持手足捉棋 落街行石春路 晨運 耍太極

比人hack緊有冇得反制？

譚曉彤開TWITCH竟然冇比人BAN

殺左佢

個慢速會整慢埋自己？

白金4 13分
打左6粒鐘先上返黎

SIMPLE

加左速 你快左=其他人變慢
有時d人識閃黎閃去咪依招

五千蚊買 每五秒可以變慢一次 好似幾牛B

點呀BOT

原來棋就更新S4.5

無著外套落去食煙凍逼死了

全球暖化未

#3
梁文音
• 19h
蓋清

有幾個唔同部位
有個係張ram卡 主動撳 慢8秒同16秒
仲有d內藏閃果陣會自動慢3秒
個個神醫賣野都唔同

25?

Oh no! Looks like some invitations got lost in the shuffle. Nami, Hecarim, Xin Zhao, Jinx, Ahri, and Jhin won't be able to make it to the festival this New Year. We wish them farewell!
set 4.5 無盧登娜米

傻閪棋

大乳牛正喎

棋台無人睇?

5 show ball see jj

想睇jj?

鄭錦滿：
康文署用垃圾膠袋包裹公園象棋棋盤石檯、石櫈，一群長者自帶木製棋盤捉棋，繼續自得其樂。
在其他區議員眼中，他們是違反 #限聚令 的藍絲廢老，小弟看來，他們才是公民抗命，不畏懼強權惡法的反抗者。

用緊obs

ching又恰殘障

身邊冇一個用3080/3090既friend覺得2077垃圾

虎點SEE

冬眠了

捉到電王訓覺

電王訓左就我話事了

好

凍
撈

無3090點話事

垃圾就唔好鋪啦

畫工好靚

撐強

WAC

我有一把很大的槍

手機棋是給狗玩的

電腦棋好玩喎

(快入) 超可愛ig女神露出！！！！！

冇人台?

你台

返工點台

其實d淫賤coser著條fuck me底褲，我又真係強姦佢，告唔告得我入？

痴撚線仇B

露背

想奶

好滑好香

屌貓未

報警了

私影RIP

25

偲嫣BB

黑警吞槍 私煙4埋
拜登一上台就做到野

私影RAP

珍

睇錯私影

冇睇錯

幾時4

吞鎗三六

李私影

台未

好療癒
想睇gif版

1Q題, 私影死左邊個最開心

廁狗

個司機慘到

米屈啦 你就狗

叫KM做咩狗好 KM狗好似唔係幾順口

人善天不欺 無咁快死

回魂

汪汪汪

我係狗仔阿

唔俾啊唔俾啊～我宜家好淫啊～

食三支🚬賀一賀佢

今晚阿10000000000000%

又想害人

佢燈
利2隊贏硬

信你架啦

有阿既掃哂

阿梅爾城

買埋

阿特蘭大
阿特蘭大聯
CF 阿美利加

睇漏左CF

唔是wo
同場黎既

#426
KS_Sona
•
4 分鐘前
有阿既掃哂

佢唔係阿字頭
唔計

唔可以夠啦

this account

好多小朋友架

強仔有心派分

沒有電王的一天 金牌棋被迫害了

佢咪小朋友

腎DUO 棋未

避免傷害「玩家感情」？GOG 平台遭抗議後下架《還願》商品頁面

比文識笑我低分

咪屈==

巨巨

禾仔都入波

關楚耀勁

阿仙奴!降班!阿仙奴!降班!阿仙奴!降班!阿仙奴!降班!阿仙奴!降班!

Ching咪搞事

長追牙狗對家點輸

3090wac

聽日係咪到林鄭

請叫我地送分三俠

俾個7TH 拎晒啲棋 佢老尾

我係SY唔忍力狗

第7係我....

佢跩跩姐 我唔怪佢
我選擇寬恕

死光頭佬

到我冬眠

魔甘娜果個牙
屌佢老未卡鳩我kat

VAN打槍咁大件事冇人講

還...錢...

天氣匯報:
藍田 : 凍

槍神

咁早就打G

台

今晚獌99999999999%
1分食飛聯

今晚4分

電訓左我話事

ON9 GAME比狗玩

到底係邊個火化李偲嫣？

乜9

血汁錢

無叫你買

有人同我講跟親7巨買都輸錢
邊個 唔講la

阿狗連續三場搞到我輸錢

was

車文識未

有無手足識比錢

小安妮都係網紅

屌 酒仙

占占占占占 lusheeta

冇人台

今晚曼

咪啦屌

降班膽食飛聯
ez win la

收到風7巨輸埋上網費

信腎

男同事趁出遊半夜爬他床 他不甘被「後射」報警送法辦

正式宣布棋係傻屌驚

你係傻屌

被窩

血汁

咁能冷門都有人換面

幫我比錢

你比錢仆真人啦

拍片比你J?

唔好

有無人台服瘋狂跳ping

@腎

好QQ

「好肥好可愛，好想捏爆牠們。」一個腎仔看著，不禁說道。

撈PO D死廢青咁得閒都唔撚開台 乜撚野心態

無人台咪你台囉 好委屈你咩

廢青之首唔開台有失身分

我冇3090

買少幾隻10/10夠了

無人台咪你台

就你台

台我aram?

是

用埋砌機錢曼

Rap

day25

粒之巨人

鎧之巨人繼承者 戰士梁文識

一星期開得兩次台咁少 日日都想睇

有開ot
證明你唔係真fans

力狗係咁

試下唔好咁快踢爆

乖乖

你真係知

花之戀（仿日文寫法：花の戀）是源自香港的一款壽司，主要材料為兩塊三文魚魚生包着醋飯，再於上面蛋黃醬或沙律醬，最後加上一匙魚子，貌似玫瑰花。

有邊個好J

又賭到破產

夠薑彈撚到踢射飛聯

無人點彈

想整到電王中風(7ss, 2020)

++電電

3090

vvac

讓賢

主要屋苑既家庭住戶每月收入中位數

4XX

d bug先係賣點

強仔返左日服?

私影狗黎

=食手足分

7 LV黎賽特出黎
立即屌佢老母

屌你老母

加德

讚揚別人 — 加50德
發表道德宣言 — 加100德
發掘新黃店並發表 — 加100德
發表口號：義士唔係condom! — 加200德

扣德
屌人老母 — 扣50德
嘲笑別人 — 扣50德
捉鬼 — 扣 100德
開分化post(由cctai手足定義) — 扣100德
以動物形容他人 — 扣100德
取笑女性 — 扣200德

GC棋即刻食雞
屌你老木光頭仔

同到佢玩仲想點

私影我屌你老味

我都好撚靚架喇 仲有人齊過我

我第4

代台人

屌你老木

笑到氣咳
死左都俾SY 25到

馬會低能晏晝流流長唔維護 到夜晚有波先維

捉咗陣頭痛無捉了

阿仙奴

冇女

有女了

你勁多女

條女煮到埋口

lol rpg

WutFace

開始明強仔點解沉迷財仔

速上8 先賭為快

曼魚

又訓唔能到

突擊話事

事

肯訓未

未

點解電王凍瞓咁快醒

覺唔覺禁堂食係少有德政
咁樣98聖誕唔洗出街見到周圍啲人都有女

機械人訓未

鑽石級認真5排六連勝98

6連左啦

你條女係98

++6連未

我食野生動物
你捉啦

6財仔都可以6連勝咁撚高IQ，抵你贏啦

今晚彈上鑽 米撚淆

伸縮自在

瑪雷人未

有冇cyberpunk特價

cyberpunk+3090

好似幾抵 每個組合都包隻game of year

團隊全家

DEFT

faker廢到

放工

以為你未醒

3點未醒
電王咩

25？

電王唔訓覺的

大佬強制我放工 冇計

但會熄機

機械人都要重新開機

本身返6點 有確診接觸者變唔使返

尋日定前日話凍眠

快D返 拎5000蚊

接觸左你？

+$5000

人黎隔離7ss 14日

訓教>5000蚊

同你緊密接觸

譚仔過橋米線

勁想話事

魚住過橋話事

好 我話

唔洗瞓教架你

時時精彩

拉比林斯達未

曼

唔洗

你唔中

7巨換完新卡都冇槍台過

cyberpunk仲好

咁多BUG點玩

去bbq+5000$了

7巨直頭無台過

d bug先好玩

魚住過橋抽板

好想掐爆佢地

你點知的

香港咁多馬王，你最鍾意邊隻?

點解見唔到電王留言

咁能惡?

未做廢老個陣未賭馬

將你變成布丁

wutface

#5
看天上的星
•
3 小時前
金鎗六十
唔係鍾意佢，本身仲心諗呢隻咁嘅嘢吹大咗，仲可以贏到幾場
點知得一場第十，全撚部都第一
最撚重要係難得馬主會畀何妖騎足晒
期待佢出戰海外賽事睇下點

電王會打咁多字

有泡仔送henney阿姨個台嘅sub比我

退左佢拎返$30好過啦

你唔係台咩

人地送果啲無得用退的

退到都唔落你銀包啦

bbq燒左隻金鎗六十黎食

佳龍駒唔死既話都幾cowb

仆街馬主

想去日本食金鎗六十刺身

電王唔死既話都幾牛B

起唔返身(玩財)

涼

佳龍駒

打邊爐最開心

再玩財我斬手指

十分涼

舉報左有冇咩遺言

report左比km

想要PS5

冇人台我台

文識抽左未

90 仲送多隻泳七香

-6到

限定差藍色妹仔

who 藍色拉姆？

臭雞唔要都罷

有EMT無妹仔

好油 酒仙

《電馭叛客2077》主機版閃退與 Bug 不斷，國外網友曝因基努李維加入大改劇情導致

WAS

唔明改劇情同加個人關啲bug咩事

小中國

劇情除左兩年前一開波依段有得揀打唔打旋乜鳩幫之外
後面D選擇根本點揀都一樣結果

高 橋 涼 介
我 想
加 入 你 嘅 車 隊

本年度最撚吹大左既GAME

問過10/10未

呢隻睇完LEAK都知

@

我米八 唔係我

K

老茂利

彎腰扮哂野

M

106

電王極限已經到左

你想點

無事，弱先

勁想打飛機

打未

一齊?

你搵廁神啦 唔關我事

Wutface

睇唔明巨人==

出面個d玩緊飛機大炮打巨人
入面仲玩緊刀劍

重睇啦

咩

咩5明

其實無咩唔明 不過無喇喇多左咁多新角好亂

小心那個叫梁文識的男人就ok了

有粒之巨人

真的

幾時有第3集

星一

OK

撈鋪凍死哂

夠薑你就棋

棋未

離線

廁點睇

若被

傷害夠

水/利？

利

你阿1000000000%

利作客

水?

阿森納對家

好!!!

一本曼利

中國留美學生去世1個月持續交作業 大學教授們嚇壞了

條女 條褲短到啲毛露曬出黎

spellbreak ++

trytry

下年康樂棋要nerf神木未

腎仔聖誕大特賣

係我了

「美麗傳承」宣告退役

美麗WAC

冇

清水灣般費台未

排球甘能好睇得唔得GA

睇左一集 普通水準咋wo

睇一集

睇一集都唔吸引 仲哂時間睇哂咩

排球少年?

想睇油少少既番 睇少女歌劇定賽馬娘好

你5識波

你老母你個傻閪一係就貼鐘仔一係就貼toyz

力系甘

搵食姐 犯法呀

屌得好

Lusheeta 用 杰西 獲得了 S+

你已晉升白金3

強仔教識我捉棋

lonely lonely 98

自私棋王

想嘔

DAY9?

？

0-7

見到一堆ICON就諗起你個POST

BOY NEXT DOOR

基佬李維

樓下7SS

我

阿

腎仔入波未

阿仙奴 上

曼徹斯特城足球會

16分鐘咪入左

NAVI打ASTRALIS

-1.5

抵啦

試下多一粒

下場

梁文識 上

兵工廠，是一家位於英格蘭首都倫敦的足球俱樂部，球隊主場為酋長球場，目前於英格蘭足球超級聯賽比賽。兵工廠隊史一共贏得13次頂級聯賽冠軍、14次英格蘭足總盃冠軍、2次英格蘭聯賽盃冠軍、16次英格蘭社區盾、1次國際城市博覽會盃冠軍和1次歐洲優勝者盃冠軍。

2021降班

電王夠鐘出黎chok野啦

我淨係同電王chok

你chok佢果碌定佢chok你果碌

互chok

匿埋一邊做汁男自己chok

多謝哂

降班未

點睇阿又輸

牙狗降班膽

降唔到啦 下面個D仲廢

all in埋面面

電王冬眠

JA GA

wac

面面勁到

自私

護級成功

屌你老母咁撚凍冇啦啦要行20層樓梯